今晚三毛大軍又吹咩風呀！？

我屌你老母，前線手足搏完，係連登又一大輪吹風，叫人唔好乜唔好物
兩點到了，丞相起風了！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

成班開垃圾post!

宇宙運作原理，你問我答。

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

今晚吹風叫人唔好跑走
散步咁撤退喎

屌佢老母 D膠一係未落過去 一係真係五毛